警方：「打頭」的意思是「打頭上面，意思即係係打上半身。」

有記者問警員昨日在城市大學命令持槍警員「打頭」的原因。
汪威遜指示威者當時在天橋上，下半身遭遮擋
認為「打頭」的意思是「打頭上面，意思即係係打上半身。」
#警謊記者會

汪威遜？揾鬼信？

DIU

頭上面仲有上半身

頭上面係上半身？
手足倒緊立？

佢已經進入八奇思考領域

我毅進仔無野輸 法例又監管唔到我 個個月有三皮野落袋 仲可以打鳩你

痴撚線

替身使者啲FD黎

CL左S

龜頭

話頭上面仲有野都得 咁龜頭都啦

用隻腳推開人

aim個頭嚟打等於打上半身

佢指龜頭呀嘛

算啦屌你咪認撚咗佢
反正無人會管到你地㗎嘛賤種

龜頭上面？

真心佩服信警果d人

打膊頭嘅意思=打心口

咁都兜到

如果佢話打頭
係打龜頭 我反而會信

笑到我 佢又好嘢唔講打頭嘅上面呀笨

你唔好話打龜頭、打lin頭

真係當人弱智
唔好話打頭意思係打乳頭

比錢請呢班仆街番黎就係日日係度鳩up

柒左就認啦 dllm

汪！汪！汪！

u trippin dawgggg

心口同膊頭都差唔多啦

當人白痴咩！

on撚9

Up乜嘢鳩呀佢

剪你賓周=摸你賓周

真心笑撚左

話係打龜頭呀笨 屌你老母

等陣變撚左膝頭

咁打上半身即係 打J?

呢d個頭生係屎忽ge 奇行種下下以己度人，難怪局面愈來愈差

聽黎浪費人生

打上半身都唔岩

笑到我，咁下次大家c鳥記得打頭，反正我見唔到有暴力發生

原本想打字開屌，見到你咁講又開始覺得，佢好似無講錯喎

佢知唔知自己講緊啲咩

打頭就打頭啦
仲想spin做打lin頭

我無乜生物常識 乜頭上面重有嘢㗎咩？

當人傻㗎喎

每日都諗到啲咁荒謬嘅理由

頭上面係上半身，你當自己係梵高咩，左眼左面係右眼

屌

信果班唔該死撚左佢
咪拉低人類智商

汪狗講緊鳩頭?

呢隻次次都鳩噏到癡撚線

你估人地似你宇宙大王咁呀 屎忽生上頭

咁佢又冇錯既....龜頭上面咪上半身

btw唔好當人弱智

我地「私了」既意思係「幫佢跌親」呀唔係係「扶返佢起身姐」

自問詭辯既能力都幾高，睇完之後發覺一山還有一山高

係我中文有問題定Bio 有問題，點解唔明佢講乜

頸部以下係下半身？

笑撚左

講得出呢啲野，似乎有啲mental

頭髮頭髮狙擊手

噏乜鳩呀？

唉總之黑警一定無錯，唔會錯

汪汪汪

上半身都唔打得啦 on9真係無藥醫

精神有問題就去青山啦

我講屌你唔係屌你，因為你係男人，係講屌你老母呀死黑警

智商無下限

自己都兜唔撚到啦嘛 魔警
仲話迷你滅火筒 真係on99

警犬眼中嘅暴徒

你不如話打頭頂上面 即係特登打空氣
志在震懾示威者 不過有誤中都係無可避免
係就係難以置信d 都好過你唔知講緊乜鳩啦

成日諗呢班人日日都要9up講大話 佢自己會唔會好快痴線

屌。臉皮要幾撚厚

Up乜鳩呀黑警

唔怪得要讀偽進

頭上面唔係空氣咩？打空炮？

中大手足留意：

有唔知咩人影緊你地整野食相，自己留意。
FB：KY Heung

唔該report

打頭上面？我打飛機添啊

打頭=打飛機打到上頭

不如話係打個龜頭

算啦 其他人咁都信嘅 咁都冇得救了

人無恥

你唔好話打膝頭

兜得好肉酸

龜頭上面就係上半身

D大話越嚟越Hea

毅進d生物學我地唔明ga啦
膊頭係個肺 個肺係膊頭
個人頭就生係胸口

真係痴撚線

聽佢鳩up都on9

意思打龜頭，下半身呀

弱智

推 國際

屌
咁不如話腳趾頭啦

打頭=打頭上面=打上半身

唔好話係打龜頭上面

做咩講左真名出黎

係咪我我層次太低完全唔明

但係上半身include頭，但係頭唔include上半身咯

屌你老母，原來係龜頭，明撚哂

童年

不如直接答係打龜頭啦屌你老母
定係班狗未用得熟廣東話呀

人無恥真係無敵

幫佢大肆宣傳可樂同呢個啦

郭恩麟係香港警察嘅一份子。

據熟悉佢嘅人表示，佢經常發明星夢，又四圍追女仔，連16歲中學生都唔放過，對外聲稱自己入警隊係想改變其他人嘅諗法，做個好警察，但自己就成日出入夜場、酒吧同嫖妓地方。

send錯，冇意思想po阿sir個靚仔樣出黎

諗起想當年意外滑入，一樣咁無溪

打頭即係上半身

哦～
屌咁我明啦，講野一舊舊

龜頭=龜的上半身

Wow 打心口啦

汪汪狗吠最大聲

打膝頭對上

尻夠未究竟

唔解釋仲好

毅進既思維

佢果個頭係指撚頭對上！一定係咁啦

頭既上半身都係頭

好彩巴打唔係狗

基本常識都冇

毅進仔 差唔多啦

笑左

你不如話打頭=打龜頭=打飛機
可以隨便幫講個條友加字on9

創作力量同幻想

記者問佢啦：其實你咁答有無覺得自已侮辱香港警察四個字，尤其係智商方面

咁打下半身應該講咩?
都係講打頭, 打頭下面

咁要搵佢親身試下喇，佢蒙面睇下啲狗射佢頭定身囉

個肺都生係膊頭上
打頭上面 即係上半身 有幾奇

要學下佢地嘅核爆都唔割

吖屌佢老母原來頭對上仲有上半身...

天元突破

頭上面上半身?龜頭上面?

on9白痴黑警

呢條柒頭似南邊圍圍頭仔，同八鄉指揮官李漢民，同屬流氓警官 !

打頭就打頭 打上半身就上半身 硬膠膠